全能獅心王哈利麥佳亞吹奏區㊗️

傳送王 : 傳球次數 78 (全隊最多)
控制王 : 觸球次數 94 (全隊最多)
制空王 : 爭頂勝利 7 (全隊最多)
搶截王 : tackle次數 2 (並列最多)
打門王 : 射門次數 3 (同射手kane一樣)

難怪皇巴拜雙曼世盃前都吹過要出手
只怕空穴來風未必無因

垃圾都吹奏

過埋世盃至少80M

邊道門得罪左佢

我心諗邊個叫麥佳亞

屌 原來係麥古尼

龍虎切都要外流了

乜野叫打門王？

入屋老爆呀依家？

新球迷連術語都唔識

邊個叫麥古尼？

咁多場波 勁足咁多場
痴撚線

怕walker自爆多過麥佳亞失誤 希望完左世盃唔好比人買左

盲反已深潛 可以去秦國潛水救人

頂贏ikea班杉

愛你

傻西戰術 場場靠死球

兩個哈利夠做

英格蘭呢隊西波入到四強無天理

英格蘭登基 麥佳亞一定過80M

樓主找左數先